50蚊上5000蚊 可以嗎？(3)

齊贏 勿all in 賭無必勝

Hi

0:1

樓主

加油

lm

跟

Lm

Gun唔切 可以點做？

做緊野跟唔切

樓主有料
平注玩執唔小
留名 齊贏

買左墨勝等驗腦

咁啱睇到想買就入左0:1

gun

屌 又miss!!!

想問下呢場波係咪消失左

睇馬會結果又唔見

馬會呃錢 要出律師信

呢個post唔係鼓吹賭博 只係娛樂 贏左開心 輸左唔會因為呢啲錢而冇錢開飯 齊贏

Ching呢場聽日喎..

屌佢老味 50蚊都昆 唔撚係人黎

買咗3:1 澳假劇本

Miss 左

星期日

屌那星 買到傻撚左

今日操盤手無錢食飯 將就下啦

一齊

gun!

開返2.5/3 跟唔返嘅手足可以補

waiting

小注入咗 等佢高水啲再補多注

2.5/3 細？

樓主買大喎

好 gun!!!!!!

要咗2.5b

可以等下半場開咗再高水啲先買 如果佢唔即入

我要咗2.5/3 但啱啱低水入 得1.7

試吓買2:1 1:2波蛋先

祝羊

中左先 買左先睇到樓主 一陣跟

個半全場

純粹玩下

澳假致富

支持，贏到少少加油上5萬

開波

加油 買左2.5大

1:1

炸。。。

想入2.5大果下 佢就即刻入左粒

炸

屌。。

追返球主ng

集集

集氣！

炸完多數對面入

或者唔入

屌佢
我睇365 49同50都入左 連炸2次....

信念

球證買左細

集氣

個劇本可唔可以唔好咁刺激

2:1ft

依家幾比幾

墨勝比啲火!

係咁刷角唔入波

搵到位入返

劇本

我買左角大

快入

仲未入波仆街

慘了

澳職興80分鐘先開波

仲有20分鐘 集氣

澳洲波先岩

劇本可以action未

保持信念

要針了

精神

屌你

墨勝 快！

劇本呢

一跟就針

客勝gel

澳假劇本黎未

冇買 幫大家集氣

補左個2倍no goal

肯入波未屌

墨勝追和好嘛

卑下面啦 入一粒

澳假又細...

入唔到就打鳩人俾個罰球人啦

好

墨勝絕殺追和pls

角球10.5大 中

屌

大細波好似同樓豬有仇

又要起過機

重新出發啦

係啊我跟咗兩次大細波都針
但唔緊要 玩少少開心下又無妨

打小個

yes 小小地冇乜所謂

等樓主下場

跟左咁多場 第一場針 學樓主話 小小地 勿all in 冇所謂

0:2.....

輸少半

8點有4場點搞

02

Goal

爆9埋我no goal

屌⋯⋯黑單墨勝

Wtf

0：2

樓主好似輸半
我個2.5b

樓豬又有返啲運仔 臨尾都唔洗輸全格 開始跟了

集氣尚未成功

澳假好鐘意絕殺

好似有2/2.5有半格執返

我補果啲全針

執返半格重新起機

我12.5b都

Same

馬會app仲係0:1

澳假真係難

無咁快

樓主有運 執返半格 繼續跟

有時差

都係唔好自己買

小賭下真係幾開心
上個月入300蚊玩下
玩到依家仲未輸晒

感覺上樓主角球準過入球 當然都係個句 gun!

quan
全中

買左2.5/3

派?

派？

未派

唔係派就摺埋啦

l[img]
漏左張😂

圖都未識貼

唔派就留番自己睇啦

事後？

唔好嘈了

派啦

唔派？
祝你買大開細 買細開大

事後飛又唔派真係垃圾

係人地方貼事後飛祝輸

得罪講句
你中幾多, 輸幾多關我撚事咩
又唔係一齊中或者一齊輸

走啦你

派返一半 種新起機

75蚊重新起機

你真係巧叻叻 巧勁啊

贏個一百幾千係到懶醒好柒

樓主又塞錢我地袋 真係唔好All IN
起碼派返一半

樓主 今晚仲有冇心水？有就落馬會入$200

仲要係呢個時候貼

係咪以為自己贏好多

唔好嘈啦 搞到個氣氛咁差 集氣比樓主好過啦

呢樣真 賭得就有贏有輸 樓主加油

見到有傻仔就block左架啦，無眼睇乾淨

改埋名

算啦 我地專心集氣

7:00嗰場冇咗？

集氣集氣

呢場馬會冇即場投注

最後100

最後500

呢排好燈，有冇ching集氣跟下

買左阿妓，請繼續燈下去

熱刺呢排狀態咁差，反而阿仙奴狀態幾好，加油啦

愛斯等即場買2/2.5大

Gun

樓主你買個陣我即買！

最後400allin了

正常人都唔會買熱刺

阿個陣好似鳩鳩地

過年到而家一槍冇中過

要支持冇女入波了

車仔都贏垃圾熱

但熱主場勁

熱刺個主場未整返 佢係借人哋個場

繼續

熱狗搞到我輸好多，一蚊不買

我都係 屌佢老母

原來仲借緊

1:0？

1:0

1:0
咩料

仲想等即場落到2/2.5先入
開波1分鐘都未夠就入左粒先 會唔會快左D?

點入2/2.5

洗唔洗秒goal....

屌，唔洗買

一開波即入 點買

買都未買

樓主度下場了

唸住買就即入

樓主咁買咩好！

咩事

認住足水啲先入點知秒goal 笑死

2分鐘

同路先跟 齊贏 勿all in

跟ED

痾煙

有武球王

all in了

Guned

係咁轉賠率

已gun

All in了

繼續gchi樓主

11

goal

1:1 GOGOGO

Ho ball

次次都買唔切

哇 咁快兩球 睇來穩陣了

一開始2/2.5b有1.9倍

多謝樓主

跟唔切

咪gel

樓主開post到而家淨贏緊幾多

上個post過5000了

留名

熱狗果然冇令我失望

行落街果時唔記得買阿

阿妓

武球王入波未

華拉missed 12m

遲左，細注支持！

華拉炒pen

係咪柒架

屌 原來你買大 睇錯咗入咗細波唔怪得買個陣都諗點解個賠率跌得咁快
我屌

12碼有冇咁難射

入唔難
要炒12碼先難

大家覺唔覺得鏝會贏波輸盤？

作客真係唔好搏

我鏝迷都覺會0:1 0:2左右

一係炸 一係miss pk
d波有冇咁難入

2:1!!!

3333333333333

快入多粒

-1球

333333333333333333333

One more!!!

goallllllllllllllll

21

2/2.5 cashed

-1

無跟到但都祝各位巴打贏

其實想問個0.5球係點計新手

受讓 和波/贏
讓球 贏

3細過3.5
4大過3.5

過左.5咪大
未過咪細

唔好賭啦

問馬會
問google

明白哂 thx各位巴打

戒啦

仲剩幾多分鐘完波

30幾

入球前要係禁區拎把刀斬開個波做一半之後踢入個龍

62呢家

+1 cashed
3.5b師兄們加油💪🏻

半格
集氣入多粒

依場 我唔會買
我覺得鏝真係會留力

三球就一定要對家hea打先得
本身曼城唔係體力特別出色
之前chur完加時12碼
打西鹹又搶極都搶唔到保險第二球
費南甸奴又傷咗，仲要作客
曼城應該唔會全場不停攻
2球得與唔得之間
小注啦，始終曼城機會大啲

下盤仲爽呀 比鏝禁極都未針

31

3:1

Gel

gel!!!!

3:1
Cashed

快撚到

goooooooooooooooooooooo

火車頭?

Thz樓主！

收錢

3:1!!!!! cashed

多謝樓主

多謝！！！

武球王幫我地贏錢

無雷入波

樓主勁到痴線

武球王入波

跟唔倒

Cashed!

樓主屈機

屠狗會

樓主好波

好！多謝樓主

會依加派定完場先？ 想問

想派完再追

完場先派

4:1

補返第5球都好

諗緊追唔追主隊下一球 佢就入多粒

..仲諗住追 已經4:1

仲入多球

3/3.5n gel

炸左

原來炸左
咁可以睇睇咩賠率先

B

收錢 樓主我愛你

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5 ✅

齊贏

謝樓主

垃圾熱狗大家可以永久黑單

又唔洗永久既

上場輸俾隊打左120分鐘既車狗已經blacklist左

但至少係今季可以黑左先

今場買唔切 得3.5又淆買
樓主仲有冇水 準備入3舊all in

入多粒pls

師兄追左？

買唔切3.5 入咗ng

好高水4.65

All in 左40

有冇方法可以睇到場波

等樓主下場貼士

雖然只係買20蚊 但都多謝樓主

你唔好賭啦，其實我睇盤頂多3粒。。樓主好勁

無球王被換下場

10點 安玻理有冇得諗？

3:1 ft

有同路

下場努力

無買大波買左武球王 同嬴

樓主還有水嗎

馬會D人既手腳真係好撚慢

可能發覺依幾日輸好多，要睇清楚

死熱狗 追和就夠了

仲買左熱狗盤

咁都比熱狗博到個12碼,死好命

係喎，offside 在先

屌 阿仙奴

咁都係輸半場
不過熱狗既野真係好難講

目標都達成了 多謝咁多位巴打支持

完了?

加油2:1丫

唔玩啦？

唔關阿仙奴事熱狗黑哨

真心勁

樓主不如上10000

功成身退？
定cashout剩50
延續這post

11 都好 起碼無斷

我都覺得上10000

樓主重新挑戰500上50000

樓主玩唔玩落去都支持你

樓主唔好走

樓主
再黎多次 50上5000?

繼續
5000蚊上500000 可以嗎？

樓主你繼續啦
上一萬啦！

5000上到50000啦

新post，50蚊上買一層樓

樓主唔好走呀 救我呀

不要走無乜跟到

支持樓主

50蚊上50000蚊

樓主真心勁

再見樓主

樓主唔好走啊

樓主cash out
1000再上過阿

樓主勁 難得控制得好嘅人
目標講到做到

樓主 玩埋今晚先

見證歷史時刻

挽留

見證到奧巴美楊既威力
12碼比人足正路

挽留。。仲針緊。。

100倍

射得好差

繼續啦

十點半有無？

樓主都揾夠了 我地都唔好咁過份

安玻里有冇機 4/4.5大

死熱狗

唔好走啊樓主

埋尾都要整個紅牌
我覺得依下唔抵 其實係中到個波整走左,係佢自己仲衝過黎,跳都唔跳走咁樣傷

入唔到死熱狗

樓主咪走
忙左幾日唔得閒

樓主，等你打救

樓主咁旺仲咩唔食住個勢繼續上

樓主可唔可以留低比tips我地

打假

樓主不如cash out $5000
再由$93推過上去

agger

繼續玩 5000上 唔中勿屌

Ok

支持！

樓主好野

咁樣比佢追和到已經好好彩
熱狗真係今季唔洗再買
下季你都要睇佢買賣咩人先再諗諗

支持

繼續少注入手 跟

無問題！樓主！！！！

支持 二百蚊起家

支持户口得50跟樓主

樓豬加油

樓主唔CASH少少先再上?
唔會屌
最多係做跟得夫人咁

真 跟得人買有咩好屌

I love u

支持樓主 我星期一入錢再玩 希望有得再跟你賺番

G持

80 跟上

樓主你cash左$4500先，再由$500重上

樓主一世平安

cash out 4000 la

Cash淨500玩啦

cash out 4550 再黎啦

支持呢個

賺一筆，然後再上

4950 先岩

50蚊再上過

500上50000可以嘛

支持樓主 50蚊再上多次

安玻9.5細

至少cash out4千先啦

人地賭波洗撚喲小學雞教咩
利申：無跟

齊贏 勿all in

樓主cash out 左先啦 set 左目標一定要拎左出黎先

樓主一齊cash out完一齊50再上啦

已跟

得返1.61

50蚊已all in

50再參與

次次cash out完都會連jump

1.65入手

cash out 剩500再上過啦

係咁跌1.6了

Same 但唔緊要！
齊齊50再上5000

我愛你樓主

得返1.5入唔落 祝羊

1.83得翻1.51

樓主大軍

1.5， 照入左100

痴線

頂我入左1.51

主-1有冇機

跌得勁快

1.48

平注平注咁跟！
樓主下次出水比埋注碼？

一路失敗重新投注

小注gun囉參與下都她

人生第一次買波
用左平時買金多寶既50蚊跟

等佢多個角 水位自然會升番 除非3角到完場姐

屌 依家先上半 入唔到咪等陣囉 多返一角就升水架啦 洗唔洗1.5都照入

唔敢玩角
下場再跟

1.43

志在參與

等緊利華同萊比錫半大

光輝

今日雙曼似買唔過
曼城就似贏波輸盤
曼聯DDG又好似傾唔掂份約 好怕今場會玩野

用今日贏既錢allin支持樓主

入咗8.5

屌 一登入就斬左無得買

危

1:2 咪撚刷角阿屌

寧願駁少少買高水啲 1.5買唔落手

操盤手係咪睇左依個post呀屌

其實一刷起上來真係會停唔到

被你發現左我既真正身分

買細要緊張成場波
好考驗心智

我買完就唔睇

其實呢，馬會都係跟出面

禁錯左買左大阿

咪撚再望！

冇人叫你allin架嘛

一樣，等陣睇鏝

呢啲細賽冇咩興趣睇 買吓就算

講真 我買完都係打下機 睇下netflix 半個鐘開一次睇睇

樓主幾時訓 今晚通頂跟你

齊贏 勿all in
已經cash out了

同樓主同路

齊上齊落

跟！

兩場都同樓主對左

齊上好了

係喎

一齊集氣上
雖然冇跟唐卡士打2.5b

見到已經23:00

上

馬會停咗注係咩事

跟唔切 祝羊

gun唔切 祝羊

人地11點開波

望下個鐘

唉 我手殘買錯左

我都跟唔切，祝巴打們羊

1.33
買唔落，祝羊

lm等樓主比十蚊我玩

哇屌刷角

好事來，主隊狂刷角球

5c

停啦

快入波

跟一跟！

2-2和波咪再刷

岩岩5C都即入左

下次跟樓主買讓球，好準

2場德甲都係差1球先可以半大到

半大其實唔易開到

6c

曼又比人入先

6C
9.5S都得1.41...

集氣 記住要凍角

鬼盤..

叫下場大波la

頂 7了

7c

8

8c

信念 凍角

癲

好危

主隊好想贏

冰封角球阿dllm

求下主隊唔好再刷角

9.5千其唔好爆

唔該

主隊唔刷一日球迷

補個主ng

整多一個，就收工，8.5>9<9.5
一齊中阿

俾人入啦 唔好送角球俾人

冰角啦該

屌你老母刷角

查爾頓個場入波啦唔該

場大波都似針

又要練心

又係咁主隊次次下半場先刷角，買角細練心

角球太危急，冇人理呢場

2.5b仲係0-0

8C頂住呀

冇入到2.5

信念！

8C夠了 寶寶唔想練心

冰多10min

刷界外球咪算囉

boom

冰角信念！

針我ng 頂

8c 好啦

9c...

9c

9c。。。

真係唔好再刷 收手啦

9.5s點頂

叫英甲入波算

信念呀

到客隊...

主又刷了

好 跟哂樓主dum錢落馬會

9c了

英甲快啲nba

補時先最難捱買左嘅巴打可以搵定人做CPR都得

相信樓主 淡淡定 袋袋平安

2:3又刷過

冇咖啦，主隊想追一定刷，10.5 s都未必守到

var fake

信樓主

10min

快2.5

一係跟唔切，一跟就輸好黑

頂住

和波好啦, 再刷角又比對家入

唐狗查狗快啲nba 唔入俾人入

信念！！！

完

要頂幾多分鐘有錢收？

冰封阿

9C完plz

冷靜啲先

10完

立即完場

入波啦22個仆街仔

嚇死頭先差d10c

頂住呀

頂唔緊了

00

10c

Bombbbbbbbbbbbbbb

頂撚住呀

冇計

10c了😫

屌你老母

冇辦法

恩波10角加追和3:3

都講左 怕依場會玩野
DDG傾唔掂

恭喜

洗唔洗咁博

唔緊要 再黎

買左s

再等樓主正水

剩返200

繼續支持樓主

最後289 繼續跟樓主

最後300$ ，跟樓主

跟左角細 冇留意冇跟大波

一跟樓主就針左

屌 我都係
不過繼續支持！

樓主加油

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5 ✅
安玻9.5細 ❌

大注跟樓主就針

想要大家集氣

樓豬加油 跟你

我淨係跟左唔中個兩場
我都算黑

想問下樓主我射精宮果場點睇 客w可以到尾？

唐狗查狗生性啦

比下面大家入夠3球啦

岩岩好10c 對不起咁多位

post出黎咁大膽
ching唔係香港？

唐狗查狗快啲nba

唔緊要 係估唔到中間連爆c 先頂唔著

唔緊要 一定有贏有輸

唔緊要架

仆街主隊

-250 樓主可否帶我追返

曼聯依家受讓平半 有冇同路

唔緊要啦，有贏就有輸，樓主加油！

外國朋友比我
想祝佢羊

再接再厲！

等樓主再出

等樓主帶領

唔係贏就係輸㗎啦 唔識得輸學咩人贏 支持樓主

19安玻里

唔介意你再用50上

樓主 不如出一場之後臨完場講埋你會補咩野 想學下野

樓主我頭先跟到你個幾場都針哂，得返400
求樓主幫幫我！！！樓主繼續加油啊

其實都幾癲 89分鐘送多你1c

平注長玩長有

查爾頓果場依家咩情況

00半場

同意

滾上去

曼聯曼城15.5角s2x1

樓主 曼城角大買得過？

有無人一齊買曼城角球大

No

獌反cup ok?

難
DDG可以玩野
玩到你肯簽到佢同山神平價都得
條後防已經唔係勁 全部都係要DDG把守最後
無左DDG 真係比人入到喊

奇蹟大波

兩隊好似散步咁...仲係窿窿

nba

緬追和ok？

on9獌

75分鐘前有2粒仲有價講

算啦，等樓主下一場啦
佢兩隊根本有心夾細波

樓主今晚大概仲會有幾水？

咁又追返粒喎

但好似換走左山神

今晚最有信心巴塞

樓主聽日會唔會繼續 50上5000

杜塞咁撚勁既

最無信心係巴塞

係04廢
拆骨之後已經係為護級而戰

唐卡斯打查狗快啲nba

屌手殘買左鏝角10.5b

而家呢隊04係冇創造力可言
但又打唔起啲燒味波

盧卡古識入波喎

比我走盤啦

場大波好似針

等我今次仲注左

大注*

可唔可以快d了結我生命 已經10角

想10蚊試下修仔反CUP

樓主係咪瞓左喇

有冇水樓主

你呢？有冇水

連牛津聯都入撚左一球
唐狗查狗仲係冇聲氣

曼聯主

今日全部都針哂

我呢D大注買低水 唔岩大家

查狗一粒 gogogo

而家先來1球，兩隊都冇撚用

NBA 開始！！

nba!!!!

罰球入得幾靚
唔記得左60賠果時入反CUP

我都買咗10蚊

巴打識野 幾多果時入?

50呀

差一球

11!!!

咁就可以預備執490

1:1了

上呀

差一粒 nba!!!!

嘩 屌
唔撚係ma

好緊張

NBA

上呀唐狗查狗

真係岩岩好75分鐘前有2粒

15分鐘嚟多粒

整多粒 集氣

我屌佢,變完未呀
由8.25去到10都未買到

想贏波呀唐狗查狗

比球絕殺里

烏龍球完 即補入，仲唔係開和。。。

刷角球開始
比多個角黎

快啲nba決勝負

14.5B CASHED

入1球好嗎

俾多粒得唔得！！！

上啊

快nba!!!!

比多粒

睇緊LIVE 其實都幾激 鬥攻緊

又係盧卡古 FUCK
我唔係要曼入多粒呀

曼聯3:2

有冇lin

有兩粒

開個3:3黎

唔好啊

針

求絕殺波

3:2好停啦 重注左

GG

針左

唐卡果邊整多粒黎得唔得先

曼應該有12碼

普巴真好野,咁都中到龍隻腳

明天繼續

2:1

2-1

goalllllll

goallllllll

Gooooooooooooal

waaaa

waaaaaaaaa

好撚彩

補到入

中呀

個心跳左出里..

唐卡絕殺
唔洗針了

求到啦，有絕殺呀！

痴線 補時補到入波

正氣

勁 叫到絕殺都得

咩料

炸...

Shit

屌炸

大奇蹟日！！

屌假希望....

取消

.....

屌球證買左和？

仆街球證

有無人知咩事

來回地獄又折返人間

明天繼續
打機算

好在身體好 無心臟病

屌 個心好似坐過山車甘

仆街

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌

上場爆一角
今場絕殺炸一球
只差一點點

輸哂

唔撚緊要

手足明天再見

手殘同樓主隊左。。。

我屌.....

唐卡應該冇比足錢

樓主 聽日繼續 再跟

sorry 一定係我跟左樓主所以唔中 跟過4次樓主 次次大波入左都係炸 戒賭算了

樓主仲有冇水？

樓主cashout完有無錢剩

中果d跟晒
炒果d無跟
今日有運 多謝摟主

比樓主休息下 聽日再屠馬會

唔關事嘅 平常心啦

Gun實了下場會更好 樓主今晚仲有冇心水
冇嘅一齊抖下先

黑仔匆allin慢慢玩就好 冇人黑足成世

贏輸實有，最緊要量力，慢慢玩，長玩長有

慢慢玩

可唔可以預告幾點

Last 訓教了 齊贏勿all in

等PSG 再升多少少 連AC 一齊買FG先

樓主晚安！齊加油！

死圖

Sor

晚安

聽日贏返！

5串1差一場韋斯咸

早抖

希望聽朝訓醒有好消息

接納

0333 下一隊入球過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 62
卡昂(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.29
星期六 64
AC米蘭(主) 對 薩斯索羅(客)
下一隊入球(第1球)
主@1.38

$ 450.00 $ 450.00
我都出手先

同路，allin

秒針 ？

燈到 PSG都要輸波

已跟200 謝樓主

買左64,客勝

屌 PSG 比人入就即刻入返人

但客比人禁屌緊

假撚到 根本要入一早入到

激嬲左psg等俾大炒啦

咪臭係 要入佢一早可以入 係到出事先認真

等AC 升過1.45 先用1千買佢FG 嬴返岩岩輸個450先

PSG W 1.44

AC對家開始打返上黎 都係唔買住

慕遜加柏對拜仁人，下盤,點睇？

我好少買盤
我玩開第一隊入球
早早收錢 唔洗驚足90分鐘

但多毛毛琴晚失分 拜仁一定好好珍惜呢個機會今晚嬴拎3分

記得甘岡

一樣睇法

諗住同路既話，買少少玩下

接納

0336 第一隊入球 星期六 69
慕遜加柏(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
第一隊入球
客@1.41

$ 2,000.00 $ 2,000.00

好呀 陪你玩下

少注，邪一邪拜仁

又同巴打對左

拜仁第一隊入球

睇錯 原來你下盤
不過點都唔會買主隊啦 拜仁真係得呢個機會追3分 我係佢就盡Chur

Cashed

兩分鐘 Cashed專登買多1千追返岩岩$450

拜cashed

秒cashed

找卡數開波！ 上盤

屌 我唔記得左買不過都同大家一齊叫波 希望大家嬴

西咸暫時個勢唔錯

1-0

Westham 1:0

AC 都1:0

Ac 讓半定一？

我買d小注全部凍過水

AC米蘭[-0.5/-1]

自膠 原來半一

客有機既 唔係一面倒 睇緊都幾積極

拜仁真係癲 難得多毛毛失分 比我都博盡

結餘: $ 1.90

訓醒先睇結果晚安 超人巴打

半8全9咁過癮

追拜仁ng

巴黎反超nice

垃圾隊黎 睇住黎食

玩左陣,返黎睇一睇,拜仁已經開半大
拜仁真係好易開半大

今晚啲波全部針哂

買左拜仁11.5s

拜仁可以贏幾多球 有無心水波膽介紹

閪維閪波

10個陣補左2倍主勝

有冇兩倍

2-0!!!

聯賽lead成20分 根本點玩都得

1:2

立即完場ok?

補左60倍主 19倍和

同路

閪維屌你老母

閪維爾

我呢排旺 我買閪維next goal 幫幫你

食粥食飯靠你啦巴打

咁有信心?

本身買左拜盤
補少少穩陣姐

訓得

試個10.5S好似好DD
我覺得下半場分分鐘悶場少角

拜仁又入多球 想買波膽又唔知買咩好

角細算吧

ac唔係咁廢呀嘛對面紅都入唔多1粒

幾場都上盤

就黎1001 樓主唔係度 點算

屌閪入返2球啦屌你老母

我收錢了 仲有時間比你追

中 買左幾多

死 睇緊VAR

冚家剷VAR

Cashed今日好旺

岩岩補左1:5 中左多錄

仲差一球 集氣 唔夠膽訓

等樓主聽日開po

就因為哩句lm了